中共遲早都會將香港割讓俾老衲

Sieg 衲Dee

到陣時牛b就唔洗死

到時記得推行叫雞，食狗，打老婆

又話上律師樓簽紙離婚嘅

簽左未？

，